呢一個月強姦金唔見咗成二千蚊...

幾年前PT既MPF黎
做咗唔係好耐,7千蚊係入面無理到佢
佢每個月都會話俾我知剩低幾錢
琴晚SD咗過黎,唔見咗成二千蚊

果然係老闆，最近生意點

唉屌唔好講 個個月少成千蚊出糧 一撚定已經無曬 dllm香港政府

先二千蚊
你叫返正職果啲情何以堪

利申：全部mpf放咗落美股

自爆喎老闆

我同學呢兩個月唔見咗接近十皮

打錯唔係同學
係同事

你睇左AS OF 幾多號未呀
包左依1 2個月未呀

截到3月20

強姦金當跌咗啦

我心諗我得個七千都唔見二千
個啲幾廿萬既咪仆街

邊間每個月話你知咁好？

50年後都唔知拎唔拎到是撚但啦

信安
個個月20號都SD俾我

反正都拎唔返出黎嫁啦

個啲都係俾人強姦 一樣咁慘

我信安幾皮都無咗2000

係信安D基金特別柒定係間間都係咁

信安四皮幾跌左3千

強定延？

信安
1個月跌左幾皮

其實信安咁都幾ON9......每個月SD...大把人打來屌佢

2千蚊就收翻埋啦

非